大家開sem利是派開幾錢？

$59.2?

15.3

5.2

5.1

15.1

5.384

7.2
8.3

1.3